一句講到尾，KFC燒雞定辣雞！！！？

一定係燒雞肉嫩多汁勝出 辣雞攞黎通渠就差唔多

KFC間垃圾都有人食

人地好有善心㗎！！！專請啲弱智返黎執餐收銀，請尊重

你做緊邊間，咁得閒上連登？

我做緊你老豆呀，記得同佢講聲我放左錢喺床頭呀

原味雞

燒雞冇得輸

食嗰啲應該味蕾有事，要睇醫生，我屋企隻狗都唔屌

炸雞for sure

巴打識波

炸雞

im 絲

臭閪識波

垃圾mk

狂惹香燒雞

kfc咁重口味

咁到底燒雞係正皮定負皮

負皮law 咁多負皮喺相下面都要講

點解你鍾意佢又擺佢喺負皮

心理戰

死基佬

家鄉雞層皮好撚正喎

再噪幫你含到雪雪聲

鄉下佬先會食家鄉雞

家鄉>燒雞>>>>>>>>>>>辣雞

燒雞 = 好食，其他 = 用黎通渠

炸野毫無技巧
啱港豬食
燒雞背後用左幾多功夫
啱有層次嘅人食

師兄金言一矢中的

如果辣雞唔食雞皮，個味同家鄉雞有無分別？
好耐無食過，但見過有人唔食雞皮，都唔知嗌辣雞做咩

題外話，食雞唔食皮都係扮晒蟹

各有特色

曾志偉？

兩個都好味，食厭一款會食另外一款

d燒雞成日都細左一半

近期又真 幫唔落

燒！一定係燒！

咁多年都淨係食燒雞

燒雞好野

屌你比樓主fake咗，我想投燒雞但正皮咗

家鄉雞for sure

同龍 識食一定係禁

芝士松露雞

梗係

咁文盲又唔洗咁大聲嘅

好大分別 辣雞唔食皮 成陣冰鮮雞臭味 家鄉雞有抺香料 好食好多
食得燒雞多就轉食家鄉 辣雞直頭係狗食中的狗人女

食

炸雞食粉，辣殺
燒雞

岩岩炸起就炸雞 唔係既就燒

識食梗係梅花間竹咁食啦
又無人逼你淨係可以食一種味

近期果堆限定雞 得個粉唔同

以前燒鷄好食
宜家都唔好食

限定雞唔食皮都唔知係限定

投撚錯正皮，屌你邊有負皮既圖行先

炸雞係班前線實在炸得太差 燒雞再差都唔錯

燒雞好食d , 但唔知點解好多時去到kfc 會想食炸雞多d

睇嚟你個心理戰都幾失敗

識食一定食家鄉雞

求屌

屌你老味識食！

層皮好撚正

樹枝仔

燒雞 > 炸雞

成日都唔見你同浮雲出現，係咪分左手？

佢係狗籠瞓緊

D燒雞燒到肌肉萎縮咁
特別係件雞下體

辣雞不嬲垃圾

唔辣上卑最滑 好食

燒雞最乾淨 好食

利申 做過幾年pt

一定係燒雞

一撚定係燒雞 出左咩新味都唔夠燒雞正

你仲要利自己做pt，同樓豬上面個句專請啲弱智返黎執餐收銀相映成趣

燒雞味炸雞
食過一次

樓下間KFC D燒雞燒到好似古天樂咁，仲要又細又乾，轉咗食炸雞

你都on9
我個年代做part time好正常
重要係識到朋友 咁多年仲聯絡緊

香港得原味係好食

燒雞kfc
炸雞jollibee
雞翼pizza hut

燒雞for sure

燒雞 世界第一

死雞佬

燒雞

燒雞 外面甜 入面多汁 係唔錯

但係有時見到辣雞個面積大咁多 就好想用口撕佢層脆皮落黎食

完全正確

比錯負皮

屌我都係

一定係燒雞 ，不過細份過炸雞好多

樓主on99，依家個評分作唔到準

再次相映成趣

辣雞=燒雞>>>>>>>原味

又真

食個kfc都要玩心理戰
真係癡線㗎

心計少年

唔啦
除左桶飯,薯蓉,墨西哥脆脆
其他都唔屌

炸雞翼係m 記囉

Popeyes >>> jollibee >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾ktc

識食嘅梗係食燒雞

啱呀兄台

新雞推廣套餐一定係焗你食新雞 (唔記得A1係咪新雞餐